整咗個蛋糕畀女朋友

成世第一次整蛋糕 等陣就要見到佢 好緊張

士多啤梨冇去核 你想分手？

送呢個包冇死

加啲cream好睇啲

嚇死以為蝙蝠

有無多d 圖

我都以為係

勇氣可嘉

佢話幾好吃

點解要擺落地

喺海邊舊石到食

好污糟啊咁放落地

年輕真好

大個咗就唔係一張心意卡一個糕咁簡單

而家有啲唔舒服

好有心機

你女朋友就好啦，有個咁有心思嘅男朋友

葡萄

點解唔用個蛋糕盒墊住

個蛋糕盒唔想撕開 食唔晒帶返屋企

下年買個心形蛋糕模靚好多

可以考慮

唔好落士多啤梨
用心形模，用細粒提子沿著個心形去鋪唔使再加其他
等於有兩個心形 意心心相印

摺埋個盒咪得

以為樓豬條女嬲鳩扔左落地